155 55kg 女仔肥唔肥

代友po

好肥

圖？

我167 58 都覺自己肥
女既永遠都唔覺自己瘦

女人永遠都會話自己肥嫁啦

肥

未見過真人，單憑數字就知人肥？

唔肥, 唔要益我

你quote出嚟做乜鳩 唉屌我話冇幫佢開po算

肥到仆街，死侏儒